* Sample 의 내용
 - logger
 - yml
 - mysql + dbcp + mybatis
 - spring mvc
 - jsp

* 테스트 URL
 - http://localhost:10880/ajax/code/get?code=3
 - http://localhost:10880/ajax/code/getlist?category=2
 - http://localhost:10880/code/
 - http://localhost:10880/code/list?cat=3
 - http://localhost:10880/code/view?code=1

* Sample Clone
git clone --recursive git@pubgit.fttinc.kr:pub-platform-java/sample_app.git

* 빌드 및 실행
cd sample_app
gradle build
gradle run

* 이클립스 프로젝트 생성
cd sample_app
gradle eclipse


* 배포 설정 방법
 - gradle.properties
   - appName: WAS 명
     - build.gradle에서 경로 및 실행 스크립트 명으로 사용
       - 경로 정보 : ~/${appName}/${port}/
       - 실행 스크립트명 : ${appName}.sh

   - appContextPath: application.properties 에 context-path가 지정 되어 있으면 지정, 없는 경우 빈 값으로 둠
     - 형태: /sample

   - [ENV].svcCheckPort: nginx 가 있는 경우 nginx 서비스 포트, nginx 미사용하는 경우 was 포트 지정
   - [ENV].wasPort1: WAS 프로세스를 2개 이상 사용하는 경우 첫번째 WAS 포트
   - [ENV].wasPort2: WAS 프로세스를 2개 이상 사용하는 경우 두번째 WAS 포트 (WAS가 1개인 경우 wasPort1과 동일하게 지정)
   - [ENV].nginx.[WAS_PORT1] : 첫번째 WAS의 Nginx 설정 파일 경로 정보 (nginx 미사용시 빈 값으로 지정)
   - [ENV].nginx.[WAS_PORT2] : 두번째 WAS의 Nginx 설정 파일 경로 정보 (nginx 미사용시 빈 값으로 지정)
   - [ENV].nginx.symlink : Nginx가 로드하는 설정 파일 (실제로는 심볼릭 링크를 생성) (nginx 미사용시 빈 값으로 지정)

 - project.gradle
   - fttDeploy: 환경별로 배포 할 파일 목록 구성
   - remotes: 배포 대상 서버 정보
     - 지정해야하는
       - role('[ENV]-was') : WAS 서버
       - role('[ENV]-nginx') : Nginx 서버
       - role('[ENV]-check-port') : 현재 운영중인 포트를 확인 할 서버
         - Nginx가 있는 경우 role('[ENV]-nginx') 를 지정한 하나의 서버를 지정
         - Nginx가 없는 경우 role('[ENV]-was') 를 지정한 하나의 서버를 지정